# Compiladores1_Jison1

Ejemplo de una calculadora Simple utilizando Jison

Instalar Node
sudo apt install nodejs

Instalar Npm
sudo apt install npm

Instalar Jison
sudo npm install jison -g

Ejecutar Script Compilar.sh
sh compilar.sh

Ejecutar Script para analizar y ejecutar 
node parser

